日日想同女朋友搞野 搞完一次佢就話攰...

如題
次次都佢比我搞到高潮既
加埋佢話返shift 好攰
所以日日搞完一次就收皮
整到佢濕返都話唔搞 但我仲扯到行曬
想請問大家 佢係唔係係出面食到飽曬

係 你比人馬國明左 人地許志安你
唔係 諗多左 放工太攰 搞一次已經好盡

黑色肌膚給他的意義

係有咩意思呀大師

push

我都係覺得女朋友好正先想搞多次姐

射完一次係會攰啲

係我女朋友唔肯 唔係我